覺唔覺依家喺IG見到人出去吃喝玩樂應該擺上連登公審？

鬆懈呀拿船p呀拿打邊爐呀拿去海灘呀拿

關你撚事咩 屌你老母連衛兵

關你咩事
唔抵得人多朋友？

批鬥你

審左班官、警犬同埋何妖先啦審審審

我無你都唔可以有

審到一早審咗

馬照跑舞照跳

行山無事瓜?

成間銀行閂左

個個玩膠講信政府唔怕玩到弄假成真好似子華當年講「搵食啫！犯法啊？我想㗎？」啲人濫用到本末倒置

廢老：空氣咁好，邊有菌，唔戴！

真係好多人去咗船P同沙灘

擺上嚟啦

毒撚戰士

再嘈批鬥你

毒撚死埋一二邊啦

4 MK jai

點解唔屌埋政府唔封關先

g 持

你又知我無屌？

Thx清

G chi

批鬥師

dor jei g chi🥺